<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss>
  <chanel>
    <title>Last NEWS</title>
    <link>http://mysite.local/news/news.php</link>
    <item>
      <title>«Я хотел одного — забивать, забивать, забивать»</title>
      <link>http://mysite.local/news/news.php</link>
      <description><![CDATA[23 января легендарному советскому баскетболисту Сергею Белову исполнилось бы 75 лет. Он запомнился всему миру невероятной требовательностью к себе и партнерам по команде, а также фантастическим средним броском. В составе сборной Белов выиграл первое для СССР олимпийское золото, в финале уложив на лопатки американцев. Кроме того, он зажигал олимпийский огонь на Играх в Москве, побеждал в Евролиге и управлял российским баскетболом в перестроечные годы. «Лента.ру» вспоминает главные моменты карьеры Белова.]]></description>
      <Date>01-15-01 13:15</Date>
      <Category>Sport</Category>
    </item>
    <item>
      <title>Родным пропавших на Северном Кавказе присудили более 1,6 миллиона евро</title>
      <link>http://mysite.local/news/news.php</link>
      <description><![CDATA[Россия должна выплатить родным 20 пропавших в Чечне и Ингушетии компенсации на общую сумму свыше 1,6 миллиона евро. Такие постановления вынес Европейский суд по правам человека (ЕСПЧ), сообщает проект «Правовая инициатива», юристы которого представляли интересы части истцов.]]></description>
      <Date>01-16-01 13:16</Date>
      <Category>Politics</Category>
    </item>
    <item>
      <title>Роскомнадзор снял блокировку с сотни тысяч IP-адресов</title>
      <link>http://mysite.local/news/news.php</link>
      <description><![CDATA[Накануне, 22 января, из реестра заблокированных сайтов удалили 2,7 миллиона IP-адресов, принадлежащих Amazon, которые находились в реестре с апреля 2018 года.

Снятие блокировок связано с тем, что подсети не используются Telegram для обхода запрета на работу в России. Миллионы IP-адресов попали в реестр ]]></description>
      <Date>01-18-01 13:18</Date>
      <Category>Politics</Category>
    </item>
  </chanel>
</rss>
